[廢物奶共占斷腳KCP躝] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 160

又爆po

Po霸

樓豬開post勝率=0

湖人名宿留名

咁迷信去時事台解夢啦

近5年最佳la 23號

彈弓手唔算咖

唉

啞狗d波舒服到
除非大傷，否則黎緊幾年啞狗玩哂

希望有手足LA有刀手 fd

仲係未接受到愛隊輸波 呢場真係榮辱之戰，點估到第四節廢佬AD齊齊唔知打乜春

Road To 81-1

呢句上年都聽過

第四節2分(兩個加埋)

出Kcp 守到啞狗hot hand

Danny Green drops 28 points, passes Kareem Abdul-Jabbar for most ever in a Lakers debut

準名宿

話晒冠軍級射手

Danny green cut

猗兩隻guard好矮

丸子熊快死

丸子熊無辜

Road to tank

咩意思==

網隊隻pg咩事勁咗咁西多-,-

下年
三波

波老豆應該會好反對個仔去湖人

咪又係輸 唔識帶隊獨食球員

證明牙羅＞＞＞艾榮

少煮帶隊>>>艾榮

拎50分有咩用 帶唔到隊又豬埋波

禾狗無料到太陽都贏佢十幾分

咁贏左未

又反占？

成班羅粉弱智

垃圾禾

睇完琴日場波
覺得kuzma對今年湖人黎講好重要
好似對面lou咁既作用
我地成個後備係冇一個可以自己打既人
cook係唯一會但比人守到仆街
再加上又冇一個頂到3號位
搞到第一節後就攻守都垃圾
唔覺green場場可以入咁多
同埋LBJ同ad要成日分開上
好似之前3巨咁 但又唔work
雖然一齊上琴日又on99
真係快啲用kcp trade個sf返黎啦屌
寧願簽nick young

KCP成撚日派膠，唔明點解教練咁重用佢

lbj 同AD 明明季前都會玩pnr pnp
點解一開季就唔用

反正都係0分字母弟副body
防守可以差得去邊

練完咪唔用 練姐

拎黎頂下守kawhi都好
起碼手長先 腳步快唔快就唔知
見到kcp守就知冇

KCP幾易俾Kawhi bump到入籃底

係... 連續兩個play 見到係kcp即打
輕鬆到
同埋我覺得對面啲換人好有策略咁
kawhi打左一彈好快就落bench等我地啲主力開始走
就好似3分鐘又出返黎打爆kcp
lbj同green都走左 冇人頂到佢

垃圾時間就勁

以波論波
啞狗真係好完美

其實爵都幾難打......

成場搵GREEN AB0 跟死佢就岩
KCP就算9數

ab0太aggressive 成日好早就2犯

吹羊勁到

今日先知？

Po 名

屌你kcp 上場連波都唔撚識開
廢到

Giannis真係吹大咗

牙占勁姐

占士哈邨真係幾勁

入2球拿15分

吹羊進攻勁過羅狗
組織勁過廢波

心狗

最重要係射波唔會女人腳

等牙羅 教訓下啞狗

燈能到。。。

睇好佢今場雙位數出手單位數得分

Cuped

牙羅50分incoming

友蛇燈到啤啤唔夠twice紅

我once+buddy

又黑我小女友

點解個頭可以柒到咁

我懷疑勇士嘅人係唔識射波

嘩 呢隊野廢能到...

牙羅廢左

嘩 呢隊野勁能到...

感覺到豬霸成材鳥

大飛真係好撚準

Cls湧狗傷晒

對面個底廢
上場打湖人3分鐘俾人換走

Cls咁都得

勇係羅嘅球隊，得佢識攞分

Dlo

下

丸子能勁能到

燈能到

癲狗

大飛太屈

湧班bench睇到心酸

羅狗又柒

Iggy to Lakers if waived by Memphis...

第一節10分半場10分

羅狗

-17 笑死人咩

-20

羅狗好撚廢呀屌

其實不如ad 換jokic / embiid
感覺上ad 要走pick and roll 飛來飛去先勁, 1 on 1 post 真係好撚垃圾

問題係lbj 做乜要同你玩pick, 不如自已1 on 1

4/11

癲狗真係好乞人憎

神GM

右手dlo 6個to

勇今年會唔會無playoff

羅-30

直接頒冠軍俾大飛都得
班bench都咁勁

羅最後正負值會唔會過負40

講個笑話
牙羅all star拎頂薪

有人同你換就奇

可唔可以比返豬霸我潮

Ad 歷史級
On9 先唔要

人地落地生晒根啦

不如lbj換kawhi

我唔覺得Embiid會差得過宜家既ad，更何況你係要換走兩隊波既核心

AD最屈仲有佢嘅fade away long 2
奈何去湖人之後企定定射波都炒晒

20+8 ok啦

唔知點解總係覺得啲人去到湖射波就會廢哂
隔離大飛patterson都起哂Q

瞓咗無睇
Muscala 去咗邊

-35

計呢啲無意思

留意到bonga同wagner琴日都打得唔差

我湖不賣廢人

仲有Bryant

其實艇pg未出都咁撚勁 好痴線

雷

除左dlo

佢上季都證明左自己啦
差gleague Jordan未有表現機會

係躝都lbj躝先啦

wagner上年有限時間出場都唔差 有高度有3分 bonga唔係一開始大家都話有潛力咩

Bjai ?

20 mins + 8 points

弱智仆迷

你迷nayeon

係我潮係超級大後備 垃圾時間先有得出

古b傷到幾時

D low pick 就算潛到JC咁
咪又係俾人trade走
JC仲要on9友情價續約留隊

Jc真湖

fred jai

聽日似rr9打正選pg

事但喇
解放到神獸AD就得

早場睇ball 教當值做人
再直落睇鏵哥花式打丁

冇得睇佢屌B仔

睇番精華
豬霸block 7左羅仔

羅仔上年block 7我地

大飛今年勁撚到癲

聽朝起身睇廢老又輸波發難渣

Pelicans 進攻流暢到

14號d 3分順撚到

湖人炒鳩小牛

真係好有湖人影子
心波空晒3分都唔射要傳

順撚到

D ball movement好咁多

教練問題

定某人

很想要OK4

好想要卜

食屎吧

TB真係好柒勁

場上有Holiday 同JJ
出波好似多餘

對埋d廢隊
幾時打湖人
猴打到佢標肥仔水

想睇ad vs 卜既對位

條廢老無料回塘就扮晒傳球大師，成日hold死粒波十幾秒

垃圾防守

阿波無左zion好似廢左好多咁

無內線

系

Thomas Bryant半場19分

啲個人進攻仲係麻麻

b jai

Ball 下pull up ，湖人ball一世都做唔到

jrue 哥呢兩場一般般喎

上年已經勁

Bjai守porzingas又守得幾好

Lm睇遲d守ad

下 諗住搵reddick守算

以前守過
都係守到一棟都冇

我湖唔賣垃圾

20分跑數成功

9下9下又 20 6

學友又可以跳

無人阻住廢b，又有20分

條女咁大波都輸 無天理

@心仔大心臟

隻腳郁到咁都challenge
On9

Rondo is out tonight with the sore calf. Same starters as Game 1 expected.

B仔好慘2-4號位都打曬

呢隊野好撚似前季湖

B尻下尻下 又20分 豬波

2k咩 係又3 唔係又3

3分b

準備睇鏵哥

張丕德

原來VIUTV有 多謝提醒

屌b靚def on9 TO

廢b

廢b 3分好似準咗

咩正選

b 又20打卡收工

b有20次出手

無得驊哥屌廢b

助doncic三雙

4打8點搞

驊哥點名 kcp

Viu tv有

控兩次波 甩左兩次波

Jeff Green係咪踩中kcp

今場覺得敏敏地水

呢d波要有啦

Bradley green交到貨

ad d進攻好似冇乜硬爆

其實有冇TG谷傾下波

屌奶星AD打4號位正路應該好大優勢

AD

ad 又開始愈企愈出

球球都射唔入

Ad wtf is going on

AD你走吧啦

Bosh同love都係咁

佢射左好多球顏色地帶對出少少既波wor
9up都少個普啦

AD d fade away下下都短

死撚開啦，咁大個湖post

AD 中距無撚晒

我意思佢拎波最後好多時都變左中距埋尾 ，無乜爆入去

老大快d同佢上堂

Kcp is on court

咁依個係佢自己decision 黎

退貨牙 俾返波b我

咪變左打法開始變bosh個類

表弟冇傷就好

Kcp快去死

呢隊打緊乜撚

馬刺出品屈機到

danny green 真係湖人暫時今年最佳簽約

Danny Green

green

猴 還我魔術猴

AD。。。。。。。。。

Ad

同上場一樣 lbj一落場 成隊好順暢

廢老

Ad咁樣掉入

Green勁到

AD夾KaiV應該好勁
FOJ夾4枝炮算

KCP真係廢到

green 一個守死對面

lbj真係太痴波 ，24秒次次比佢玩左一半

一無奶共狗又順晒

Kcp單換bjai番黎

Kcp咪撚再射波都ok

你明踩緊b仔。。。
絕交

廢老阻頭阻勢

lbj 單換bjai,deal?

真巨頭

ok

其實睇唔到分別
都係俾ad單打

冇咩ball movement

La14號，信心保證

KCP廢到

KCP

佢落左場會好d 成隊傳得多 ，平時佢一個帶晒

其實係Danny green自己等湖

波羅

Kcp 死左去啦

呢啲咪正所謂既左住地球轉

橙呀

Dh12

kcp

Kcp幾時先死

工兵猴

run and gun
and 1

猴啲進攻板好撚勁

Howard 好fit

Kcp全能到
攻守都有佢份

肯接受現實

有份派膠

Kcp 到底點撚解仲有得落場

double double 無難度

全能地廢

lethal shooter吹大

躝啦kcp 屌你老母

Kcp 去死未

lbj肯產籃爭幾遠

Kcp

扔左kcp啦

猴

有冇諗過係kcp嘅問題

希望今日kcp 破到自己season high

鏵哥
又幫共狗奶袋

叫緊糊

迷猴了

湖今年防守爭幾遠

Kcp rubbish

lowest FG%

過咗咁多年猴都仲係牛油手

Howled block

Welcome home dwight❤

猴+ AD會唔會好過McGee + AD

猴證明到自己

Kcp真係好癲

Home sweet home

奶共狗淨係識單打完等人幫佢執屎

原諒佢了

垃圾占iso完未

廢老炒夠未

Lbj廢撚到

見到今年湖人防守好左咁多 好開心

原來viu有原聲英文 正！！！

後剷紅啦

屌
唔聽鏵哥咁唔比面

原來係睇go啤 F1

聽慣英文

飛轟foul

Kang Daniels on9仔

我都係為左聽鏵哥

丹尼爾食屎啦

呢隊湖防守勁過上年好多

落地獄！！！

除咗 kcp同Daniel 兩條垃圾

啲防守好咗好多 感動

仲有lbj

對面selection差到

DANIELS都叫入到下波，KCP一射已經知冇

好似唔見哂d 共狗迷係湖post

有驊選驊
無驊選英

似係對面ON9多......

trade 左佢啦

kcp有霸王條款

其實真係大飛比起其他隊勁囉

真架????

倒水未

所以咪話係唔係on9

2罰中曬

告啤空晒都air

冇kcp就倒水

ad d中距

Ad水貨

gobear 係咁flop

AD射波廢左咁多

AD同廢老射波一樣咁廢

Green Bradley可以多啲出手 內線咁惡打

點解無人控都唔俾呀叔打

退化

兩隊都唔識入咁

AD硬碰Go啤

垃圾到

Kcp 可唔可以換Iguodala

睇緊啲乜

就黎完半場先35:36

AD做乜鳩
又射唔入又兩次腳軟

屌屌下已經17分

佢做過啲咩嚟

Rr9小古子幾時出得

兩隊鬥廢

ad打成support

lbj好勁

學界咩？兩隊廢到

ad打到屎咁都17分

以前對佢都係咁
明明feel到守到佢
完場都係32-12-2

用ball ingram換到真係好抵屌

蘇八字換muscala仲抵屌

Ingram勁能到癲WOR

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

廢沾

廢老上highlight喇

俾米嘈block

俾人chase down block

空晒唔射跟住單打gobert

變陣做咩

佢想poster gobert

AD係咪吹大左

？

湖人 一哥Green

俾返Kuz神打starter啦

奶共詹就真係吹大左

真巨頭 Danny green

Green

冠軍綠

我係屎綠fans呀屌

咁打順好多

Green AB0抵到

Peter又鳩叫

Conley 食左屎？

反觀KCP 呢幾年呃果份糧

Green真巨頭

我最期待的畫面出現了

點解唔上ZACH仔同細字母

AB0 4.9m KCP16m買多個sf後備好過

Green 30m / 2y
KCP 16m / 2y
Ab0 8m / 2y?

Kcp真係撚樣黎快啲死

出呀叔咪好囉 cook byebye la

AB0 9.8m/2yr

好似終於有番d戰術睇

And 1 LBJ

唔反LBJ了

pick and roll 到完場
其實依個play好屈
上場完全冇

2個都all star點mark

danny Geeen 靚簽

AD 歷史top3 roll man

又高又快又射得

Danny green

kcp又出黎

夾歷史top3 pnr ballhandler dlo應該輕鬆打爆29隊

咩陣黎

4G陣

Kcp 3

起手

Kcp快撚d去死

撚屌仆

kcp 垃撚圾到
猢攬住佢過世想點

kcp 賣未

我寧願要JR smith

講個笑話

KCP

Daniels > KCP

講到jr 好似好差咁

JR 超 垃圾仆十班la

空晒

kcp出9分鐘0分

都好悶下

Cook唔識打pick&roll

睇返Conley 份糧
Kcp都唔係太差姐

我驚brandon roy part-time打都勁過kcp

kuzma同cousins滿血回歸
應該廿連勝

Po定先

講真 鳩候可以出多啲

無Court Vision 又唔夠高 都預左啦

等rondo都可以等cousins

體毛狗

按弟同AD有加乘， 好似係

daniels勁能到

結局已定

1猴4射
Magic時代

rr9傷咩
熱身賽都見佢出

Daniels

牙sok補位靚

wavie daniels黨

Yes

全隊唯一垃圾 KCP

Howard ft改善係咪幻覺

同埋廢老

係

爵士係咪吹大左

真

Dlo 有Conley 一半咁勁都收貨了

1-8

占士妹下妹下又20 8 8

???????????????

ching掉轉左？

數據L

Really good defensive effort from @ACFresh21 in the 3rd Q. He was a +7 in his stint.

daniels 勁撚到

蔡丹都起q

三節炒人廿度 有幾耐冇試過

我湖今季三分可能係歷史最強一年

daniels教下kcp catch and shoot啦

La 30號廢極有限

占士真係慢左好多
岩岩快攻三年前自己爆

蔡釘尿

好耐冇見過湖人屌打對面
好感動

又入

你哋咪燈ok?

釘尿

打jazz咋

釘勁到

捉佢驗尿啦

終於識贏

我湖傳統係倒水

CONLEY廢左咁多

Daniels雖然防守廢，但係起碼射波係有把握
Kcp一出手嗰下就知炒硬，仲要成8M幾

教足一日run and gun , and 1

上場唔係占狗玩野點會輸

湖人打波仲係冇戰術

上季大腸又係成日靠射long3攞分

jazz上年唔廢囉
上年防守幾勁

James 儲氣again

占勁到反唔落

9猴好撚似地盤佬

上年仲撚煩啦
日日kyle kuzma

我湖好公道
不嬲到一球論

一口氣攞5分然後又9

廢老只係識打bully波

猴好勤力

廢占玩番剷咪幾好
咪鬼再扮MAGIC啦

系甘架拉

Q3出犽宿贏20分

屌你kcp

佢不嬲都係咁打架啦
第一日睇波？

kcp 守邊個
邊個就入波

上年廢b刀系甘....

kcp好似唔夠人黎頂腳咁 廢撚到

KCP 又仆

KCP 連守波都唔撚掂

KCP終極垃圾黎

Kcp躝啦

少年，你太年輕了。你以為這裡真的有那麼多人追隨你？其實都是我一個人追隨的，不然我換個ID追隨給你看。

Gobear 反應快到

公道啲講，頭先cook守緊gobert，要help

仲話大鎖 鎖住自己人？

出返ac
Cook俾人撚

鎖住占士

出個咁既陣真係想打死ad

kcp有分未

Don’t ff

乜撚野陣嚟

睇好快攻開齋

咬手指怪

贏到20場先定ad傷先

換Cook未換Norman Powell Jr細字母

咁急射個4分波

係wor 屌
還我Norvell

猩猩剪指甲

on9陣

準備倒水

倒水了

4g陣係咩玩法

死廢老公眾場合剪指甲

唔撚比？

James 係改左打法定廢左

Offseason 簽一堆guards就知on9

廢咗

比隊友封鎖左

打打下都執左廿幾分
打得輕鬆過ad，ad射波唔準

爵士放題

完全冇入過波 矮仔陣

頭先睇到一個play James 打入面
AD同3個G企三分線唔郁

2號 Fisher

湖人連牛仔都應該打唔贏

jazz 打到宜家得68分

daniels

成個腦都係and one

我哋只係83

個spacing 其實好撚差，打5 out都唔撚郁企定定
ad 共狗又停得太耐波

要不是kcp？

LBJ bully

屌下屌下又準備拎30分

冇記錯LAC琴日入百4分

old school打法

141

唉又輸唔到

屌占士好心抖下啦
一陣又傷
你唔係18 22啦

141。。。係因為對家太廢姐
你有無睇

唔反廢老了

打得咁輕鬆仲唔刷下分咩

我返工冇睇

打得好又話bully...
猢好難服侍

係傷就快 快能啲收皮

依場美國學界?

又爆對面個23號

奶共狗做乜春

咁咪冇冠囉

爵士係咪弱智同上場搵KCP守Kawhi有咩分別

上季t foul kcp射
今季俾個新仔搶咗嚟做

勇士都廢？

有佢playoff都凍過水

有rmb佢都開心 唔使要冠

又有罰球射

KCP坐地下

19-20士喎
你自己睇下場波先
睇下個防守

坐牢啦撚樣

下話

抵啦

我要睇Norvell字母弟

迷仆狗

個教練屌成隊防守差

已反

kcp .....入2分都咁難

坐監啦

仲乜掟佢個頭

Kcp 要入波喇

kcp咁都有+10

kcp黎料!!!!

零的突破

屌垃圾仆準備拎分

入獄啦仆街

對面不和
咪先點會輸俾湖人

KCP終於可能有分

垃圾時間垃圾球員攞分有咩問題

kcp = 球盲探測器

鷹隊終於東岸第一了

終於有

弱智熊入青山

KCP 加埋幾多分鐘 0 分

湖開季賽程易打到

ad見到咁廢會唔會反口opt out

廢老妹下妹下都32 7 10

Ingles 2分。。。仲廢過kcp

kcp炒罰球

勁囉

kcp入波，全場歡呼

1！

Cook d -6交波

炒左

開季45分鐘 狂劈1分

當 KCP 年年穩袋千萬年薪
林書豪連 NBA 都冇得打

原來波B又輸

邊個廢 ?

廢果個會唔會係佢本人？

lin勁咩。。。。。

上支那籃球show條數屌打nba打工喇

KCP 勇奪1分

隊波

F1

KCP 條垃圾打 CBA 似拎唔到30分....

猴活算唔算丸子頭

Road to 81-1

猴真心幾有用 防守方面

Stephenson勁kcp一截

KCP比人照肺

人地東南亞波mvp

kcp 廢撚到

rondo kuzma出番黎
佢分分鐘消失NBA

1人之下萬人之上

好撚勁 kcp今日有1分 好叻仔

返入去打監獄籃球

更新下先

其實點解湖會簽KCP

長手太監幾時傷完????

當年條廢西KCP 想自拋自接alleyhoop 扮Kobe 已經知佢仲柒過JR，猢班管理層真心垃圾

簽kcp送lbj

今年新pick嗰個短人手長太監出得未，博佢好過KCP

Vogel的賽後點評可以說是相當到位了，準確的指出了這場比賽所出現的問題，用詞也很犀利，沒有冠冕堂皇的說一些官話，和上賽季湖人主帥沃頓完全不同。

沃頓在上賽季輸球後總會說些不痛不癢的話，例如球隊年輕人很多，沒有經驗，球隊下一場需要更努力，球員們很努力，我為他們自豪這種話。

Kcp trade 得未？

除左水魚湖會簽佢外
仲有人會簽佢

爛約 快轉手

有no trade

占士兄弟

kcp 係廢，但唔代表 lin 係 competitive

Lin波都未控能得掂

lin 啲防守，同埋佢要球權，團隊一定要以佢為主先做到野。

佢唔係廢，但唔係好波，係唔轉型先係咁

想知佢講左咩…有無文

LBJ is shit

KCP is shit

換cp3

10年前就ok

cls ig勁到癲 我湖真係唔賣垃圾

阿叔一定有得留低啦
佢配廢老打得最順

講真今場打法係最適合廢老既打法
上陣時間唔高
打bully波 加post up 唔會用佢太多體力
又唔會出現太多on9 turnover
總好佢打Pg同浪射3分

但咁打法始終同唔到ad配合
2場加埋得1-2球pnr
AD由上場iso變 今場射long2效果都唔好
今場贏到係防守方面做得幾好 進攻依然唔合格

唔係對面conley瘋狂to我哋有機會輸

我地都讓咗個kcp 啦， 當打和

低調d

想迫人跳樓咩

啱,IG,Dlo,Randle而家全部勁到曉飛

好勁咩班垃圾拎首勝未

心仔 TB JC 都打得幾好

Wagner都進步左

Bonga呢，見佢有starting

因為john wall傷咗

bonga = new字母

新IGLO WOR

湖人棄將隊

D Lo /JC/ bonga
Ball /心
B / svi
牛/ nance
Zubac / t bryant/ wagner

有1個all star 2個準all star

準all star = tb randle

Randle 同 JC，你以為我講緊邊個？

jc見晒頂啦
tb有機

咁嘅樣都有機？

失業狗

kuzma同rondo要抖幾耐？

贏到波唞多陣先都得啦

綁架 = new 愛滋佬

夠做幾個王朝

5-peat基本

3分準左甘撚多

1/1==

廢b廢波射波都好左
但其他野好似無咩分別

係

希望有多d野睇

屈撚到==

水烏好多無謂turnover ......好似上年潮

B終於成材 好感動

好普通炸，要再夠多d進步，先叫得做材

B成個唔同哂
上年仲妹妹下

Offseason 傷左無得練新野

文化黎
跟隊中大佬學野姐

佢家陣係playmaker?

唔算係

但隊波無人擔得起進攻
第一進攻點

Zion ball b

最緊要係仲好後生 打到第4年 今年都仲係22歲 今年開始keep住20+就夠

其實b上年無3分罰球 都18ppg
今年射埋3分加罰球

準到

Bjai 上咁準
Champ 能左啦湖

上季唔係來回跑
finals mvp 啦

Ball

Ball 上年咁準既話
湖charmp 撚左了

好似唔多進步

證明湖班教練 訓練團好撚大問題 唔識養人 戰術又廢 walton屌你老母
成隊罰球3分廢撚到

湖都冇shooting coach

B仔少左以前想撞開人又撞唔到果下 睇得舒服左

呢家撞完turnaround，傳比weak side wide open 隊友

Kcp夠有喇 兩場夾埋打成四十幾分鐘 得果一分

kcp 呢d垃圾收皮啦

屌個個一走都識射3分

kuz都識呀

波狗都咁準

Last shot 爭波打
Dklm

繼續做刷鞋仔啦

但係佢改咗shooting form好似勁咗

奶共登

登狗嬲豬打返自己
心仔又撚狗

未出場唔知點
防守先係致命傷

Soft touch 始終差d

最大弱點係防守

屌harden發脾氣大力打個波落地下彈番上自己塊面

KCP 大家諗下佢打咩位好 廢撚到咁

3 同D 都冇真係同JR 一樣

一直都係1個shooter
只不過鳩流流

d rose d crossover 好j到

佢係好唔準

斷古仔後，含共狗撚

Lakers next 10 games

vs Charlotte
vs Memphis
@ Dallas
@ San Antonio
@ Chicago
vs Miami
vs Toronto
@ Phoenix
vs Golden State
vs Sacramento

估下贏到幾多場

10

又有

Bring b back plzzzz

刷助功b

bjai 咁charm得唔得咖

bjai 成材

有3分

有3 、mid range pull up ,有埋個腦
再練埋控波就完了

練大隻

垃圾kcp

心狗都準過KCP ....

Hart 仔尾機到

我湖出品 信心保証

B

B頭先個球好似kobe

哇屌

Kd定啞狗？

啞

塞住個鼻都咁型

Bjai 打親7箭都上撚哂力

痴撚線

好撚勁wo b

開始明羅迷既感受

靚撚到啲pull up

有齊波羅b一早champ左

順撚到
諗起上年打箭，ot個段，又係勁到仆街

B勁到

唔要隻猩猩 加埋ad掂晒

但係嗰場頭四節俾人屌到仆街

其實係
但冇共狗就唔會有ad

AD死返 New Orleans
還我波b
心當賠償留俾你！

b

屌你上年屌撚足半季先有一兩場20+
今年第3場 未打第4節 就30+
不過例牌唔識打4q
希望今日唔好

猩猩真係獻世
淨係識出黎執幾球雞上top10

冇猩猩 可能啞狗會黎

B仔好撚勁

太子頓條死仆街

B仔四節8分

最尾kcp一個on9 3分 air

波羅b牛蘇8字
Bench JC Kuz TB

牙波都就黎20 10，好明顯邊個阻住晒
條老野無氣就唔好打啦，成日妹十幾秒

今場都係上兩場收尾feel
臨尾輸

睇b仔完場40+

無Holiday條垃圾應該贏到

Ball b 啞 ad 守到人地........

2k彈

波羅b

共狗占躝啦屌

咪拎上年比較
B仔係湖人開火權仲低過kcp

一早叫左試下1,2季波羅架啦，無啦啦夾都唔夾下就trade牙羅

B球風係有啲似kobe

Kcp去死啦屌

Bjai

本身就係
ingram=kawhi=kobe

愛滋+禾狗一個唔識操作一個唔識教 垃撚圾

所以話識人好緊要
唔好波都無所謂

係行嗰條路
但kobe動作靚好多

Bjai 向啞狗方向學習，會好d

好過綠軍果個先

咁呢個就緊
同埋你打緊中後期個隻
前期爆入去個啲差好遠

吹羊勁能到

b又冇波掂
等輸喇

3分勁過Murray嘅新世代

Dlo > holiday
B= b
Ball= ball

22歲打緊kobe 32歲個隻

心？

垃圾黎

養生波既野
好過上季開頭係咁想剷入去先

用廢老換番b 得唔得

收b俾人拉開
想tank多個狀元？

JR 唔會等1分

蝕少少占換波b

隔離tatum

打法依d教練問題

Gentry一向傻鳩黎

Kcp換

32 3 10 算係咁啦

Kobe大弟子
Kuz 2弟

Ball b 換foj ok?

火箭個場咁多空位
係咪真係咁多支那fans

Ball + B 換 占+ AD + Kcp都ok

講起又真係好多空位

B 怯怯地場咁.....

又豬啦

5g陣

佢地當地好似唔係好睇籃球

吹羊勁撚到

講到波同b 幾勁 又係輸波

好教練真係好重要
如果當年同馬刺換可愛
B應該已經all star

例牌唔識打第4節
一到第4節就打得好謹慎

禾狗去到kings 廢撚到痴線

禾狗=半隻sob

True

@學友

牙波9助攻3偷波零失誤

B要收割比賽了

好熟悉嘅感覺
心送and 1 Harden

燈

Ball b =
07/08 牙朗、朗尼
反擊屈到.....

換foj

Ball Kcp bjai ad 是撚但

第4節b
自己檢討下

占 = Ibra
Young = Hea碧

心仔大心臟

突然變playmaker

心>KCP

B 分波分得好好WOR

B 15板

不嬲有playmaker 屬性

打番前年後段 b仔最舒服既打法

心屈到

Dlo
Ball
Bjai
Randle
TB

呢場 or so far 冇哂forced shot
順撚到仆街

屌硬係差D差D

Jc 爛c
7笑福

B要攞max contract了

分波依樣嘢係湖人有人霸住做

DLo

心仔大大力bin 9我地
舊年季尾應該真係受傷患影響

西書幾多歲
波仔都要食佢塵。。。

仲要兩個膝頭重傷過

12月開始不斷跌watt
但係又逼住佢上

B仔要射last shot啦

心射啦 咪俾紅撚 炒硬

要學識takeover

差DD

咪又係輸波

乜撚野last play嚟

屌

禾狗個邊3連敗

BI同拳王咁frd

一齊打拳

差唔多 下場努力

Brwon都拎佢都拎喇屌

唉 屌

Last兩秒

B仔 最尾1分鐘d body language show 到完場唔敢拎波打

其實比哂個波b打
一定勁過譚同啡

攻守俱備組織型神射手

今場幾球good look唔入

起碼見到波心b打得好

Nop 狗自己出去開post 啦

啡就算啦
根本唔入流

Tatum 同b就可比了

比番b 我

冇計俾tucker食住哂
又冇乜人幫佢set pick
一low post 就俾人double

Bjai 最差係一無波到手就on99

人地啡115m/4 years 呀

唔撐B唔通撐奶共狗咩

Last shot應該要攞黎射
入唔入都要射

呢到ad跪拜區

新奧爾良湖人好好j

Ingram 怒轟35分創職業生涯新高助火箭以3分險勝塘鵝

Career high 36....

呢隊鵝好有17-18湖人feel
Young core 衰收尾

熱血豬波

B jai勁到

呢幾場都係close game

就係差弱化版Randle - Zion

All Stars

對面假假地都雙mvp

你唔係真湖！！

還我波B

波羅牛B Champ咗啦

反波b狗又輸
下場反仆要潛

大佬hart 成個ray allen 咁呀

反仆多數係短視藍屍

還我波心b

B>AD

熱血豬波好似無共狗既湖人

為playoff而生嘅男人 - KCP

難左少少

用廢老換返bjai仲黎唔黎得切

迷卜狗

第時 wolverine 望住個張相會由 dlo 變 ingram

幾時打水雀?
我驚輸到仆街

Bjai 教古仔同共狗做人

咪迷垃圾啦吊

太子禾用到哨牙Hield得3分

你都迷降啦

好能癲
上季d迷禾去晒邊

禾仔幾時俾人炒

Walton 真係垃圾 睇下而家隊傾屎

又去Kings害人班後生

話哂佢都係draft 第8 點解可以咁廢

同反b狗一樣
跳樓死能哂
轉左迷sob

證明walton 當年係 gsw 都係呃飯食，要自己教隊波原來係唔撚掂

KCP不離不棄支持區

冇睇場波
太陽點解贏到冠軍大熱？
睇得分大飛3巨頭都正路

湧當時所有野set好哂有哂幕後團隊
純粹搵個人出面頂卡爾一段時間姐

快艇吹大

攻守全能3d>>>>>>>>>>>>>>>>>KCP

湖人上場根本就輸kcp

仲有隻共狗

究竟聽日果場kcp拎到幾多分。 好期待

2分

b今年全明星

咁到最尾果場咪81分

Kobe 2.0

痴撚線 27.3/9.3/4.3

打多兩場就傷

FoJ斷腳先

唔意外啦
第4年呢個數據好基本
羅仔都係

Why not both

Kcp得分 > rondo+kuz加埋

反禾定反仆 潛快d

Lakers film room 讚kcp防守好

再次證明湖區求其搵個人出去都可以做gm,一早講左波羅牛b夠cham

我同友蛇講先

湖人Draft 條友眼光真係好到不得之了

而家AD單換b都難...

kcp = 球盲探測器🙏🏽

唔通讚進攻好

你有冇睇過佢舊年屌ball b屌到飛起

爛艇個隻癲狗早兩日好撚串嫁，真係抵能死大腸好波

AD 十 廢老,可否換返三少返黎

執執埋埋幾多好野
bjai, ball, 牛,dlo

dlo個陣仲要個個都話第2 pick揀ok4

選秀後段就jc, tb, kuz, zubac, 叔, 心同nance就勉強啦

仲有雲加

雲加好似lottery pick黎, 咁睇就普通左d

ball dlo ig 牙牛 豬霸
ok?

心已經問頂最強3D

阿牛今年重有得同rj打pnr
助攻都刷埋

25 pick

1000

Vogel接受採訪談到Pope最近的表現，他不是批評，而是表揚。

Vogel說：「KCP從訓練營開始就是我們球隊的最佳防守者之一，他的回防速度與攔截速度非常快，他可以干擾很多球。在與爵士的比賽中，爵士的命中率是41%，我們只讓他們得86分，他在防守末端的影響是很好的。」

Vogel表示，Pope的最大特點是防守，從湖人今夏訓練營以來，Pope就是球隊中最好的防守者之一，Vogel認為Pope腳步移動快，能以最快速度搶先跑到防守位置上，防守端盡職盡責，Pope這種能力是其他人是不可替代的。

湖post d反仆最識波！

強如iggy上季決賽都比啞仔撚狗咁撚啦
事實牙仆防守係幾好, 不過唔可以用嚟守高過6'6同大隻ge人

記得之前有分析過KCP 守1,2號位、封passing lane、協防big man好好，但對高過佢大隻過佢嘅345號位就會輸蝕，比較容易賭博式防守，所以大家易放大佢缺點

牙仆守curry 最有效
不過佢而加有羅仔守
所以賣得

波羅B心豬 儲齊一套未來廿年NBA王朝

牛？

見到上年屌到b反艇既手足
呢家都知錯，感到安慰

係學_ 條撚屌依然盲反

條病壞撞手神啫

講得好！

迷仆狗去死啦

我B勁能到癲

綠木入波
學友跳

都冇出

牙傾入波你跳

跳得

牛=福狗
Dlo = 馬仔

Dlo=美欺
Ball=迪布尼
B=簡迪

B同簡迪都係咁毒

Kcp肯含

Rajon Rondo out again tonight, Frank Vogel says.

是但啦

998

999